你屋企部電腦需要人，合理化今日行為

勇武，裝修，私了冇問題，我哋要向全世界解釋並合理化

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

各位灰姑娘返歸啦
再向其他人分享今日甜蜜回憶

Twitter 戰，文宣戰要死守呀

推

Twitter 要人呀

黑警都識合理化啦！我哋twitter 做嘢
裝修，私了都做咗，再互屌無補於事，最重要係點合理化

求下你哋上twitter

合理化

Twitter 要人

十二點啦，我要走啦

今日嘅甜蜜回憶要po上twitter

記住唔需要次次硬裝修
仲可以善用蟲系魔法同埋1823

Twitter要人！

其實文宣很有用。
例如有200萬人遊行，可以約定在同一天下午，每人花1小時做5個文宣，就會有1000萬文宣射到國際，多麼震撼！！

仲有煲大今日的士狗恐怖襲擊, 拉十歲細路, 恐怖份子打FA打美國記者同行私刑唔該